年輕人係香港搞電影究竟要點先成功

近年唔少年輕一代都開始拍影片,目標向電影業發展
有一向拍片既Ming仔,熊仔頭,仲有各式各樣既KOL
佢哋首先係Youtube上面出名紅再少少少少咁踩入電影圈
亦有腳踏實地咁係學業上面入去電影行業
定係最後都係要靠背景入呢?